聖誕節 你有咩願望同聖誕老人講？

又想靠人地？

願望唔係五大訴求咩

五大訴求全實現然後黑警死全家

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行